graphic designer

有份freelancer design start up logo + banner,
有冇freelancer接?
淺談留tg, thank...